[Intern]天下無不散之筵席（１６）

搶完１００１潛水先

個TITLE

命裡有時終須有

大家會唔會買散水餅 人工本身仲低過最低工資

我訂左啦
7000一個月

我朋友，真係我朋友
佢上年話無做過野／無學過野
都照買左！

我會記住你個勞蘇架巴打

得你一半高dd

買一次大概兩舊水
返去ＨＥＡ做一日又兩舊水
條數好易計啦

請不要記住 ＴＨＸ

單眼毛毛 畢生難忘

當你剩係買俾自己department，而其他人見到又冇佢份

我都冇理咁多啦 純粹覺得好頭好尾完靚靚仔仔算

同事話通常intern散水會請食tea

我諗過買個七吋蛋糕俾佢地切
但係驚無人肯食（無餐具）

屌
搞到好似畢業咁

我有調過department 係咪買晒比所有人好d

我估我應該咩都冇
我會飯照帶

哇 會唔會好貴咁搞

首先，我謹代表全體畢業生向今日撥冗出席我們的畢業典禮的嘉賓致以萬二分的謝意。

光陰荏苒，兩個月既ＩＮＴＥＲＮ生涯，轉瞬過去。在這兩個月裏，校園的種種生活，都非常值得我們細意回味追憶。

就係 人工已經低到貼地

咁難答既

太多人我就算數唔買啦（２０個人以上）
除非真係學到好多野。。

應該唔買

記一世

我地intern冇分dept
去過所有dept學野
一買要買哂全公司

屌 笑咗

巴打好文采
嗚啊 咁就上左黎推POST兩個月

係intern請全team同事食tea

雖然我好後期先加入
但都好努力推post

屌
咁就唔撚同講法
巴打荷包代定多啲錢啦

你比好多會然給力

新po劉明

新po lm

原來呢個post都已經一個月

TIME FLIES~

上網抄架咋

近排買二手驚整左個TG

呢個ＰＯＳＴ越成功
代表ＩＮＴＥＲＮ仔渣流攤渣得勁

見證住 圍爐，狙擊榴主，毒撚定義，中資討論

代表你阿姐佢真係開始忙

唔明 點解要買GAME整TG既

新PO留名
努力搵工

黎個大總結

連唔撚到tg

same

俾Ｄ力，加Ｄ油阿！

光光

等到ＩＮＴＥＲＮ真係完左先
而家仲有好多ＩＮＴＥＲＮ仔流連失所

孝感動天
ＴＧ都叫你黎推ＰＯＳＴ

矛事鳥

好悶呀 點先捱到8月尾

坐下坐下又一日啦
話咁快十一點半

今日時間過得幾快

先十一點半

同埋星期六返工

屌你地

多啲入返黎

好悶呀 點先捱到放飯

胃痛
放飯啦好嗎！！！！！

開始肚餓
我遲你一個鐘放

我都覺
但琴日唔知點解好慢

你遲我一個鐘返工呀清

餓到GU GU 叫

餓到冇感覺

又啱

個幾鐘

請左假 放三日

今日唔使返啊?定星期一

撚識同你玩語言藝術呀
我話考慮下返黎你公司做
即刻黑曬面
你鐘意做狗姐

請左假x2
冇人工冇內疚感

咁仆街嘅
我會答開sem睇下時間點先

扮工

冇入黎幾日 d名全部唔同

新post留條腳毛先

上左岸既就爽啦

其實intern多數係返工返到合約完果日定會提早走人多

其實我唔理解點解你地可以揀

番緊炒散了

我都唔明 有合約

榴主已經係PO到消失左

返咩

當辭職咁姐 學校又唔計分

飯後扮工

唔知點解今日瘋狂急尿

我地計
濕鳩學校濕鳩工

今日唔交返，交 NLSFT 資料，熱到出哂汁

計鐘唔計分

好悶對左成日excel

班同事食飯個陣講公事，自己坐埋一邊聽

Hi all

就放工啦喎ching

七瀨要走了？

阿姐一得閒就屌我地玩電話
又唔見有野俾我做

佢應該話畢業 其實都係講廢話吹幾句水
教我講野

清仲有巧多人遲放

邊個放流料
純粹發下呆 等一堆留言再覆

典解我睇唔明？
佢叫你返黎做唔係好事咩？

我發現被人咁叫唔係幾好意思
都係改一改名好Ｄ

成日做重覆性高既野
５分鍾已經夠我恰著

居然一齊食飯！
（唔會係帶飯掛？）

資助果Ｄ唔係一早交晒啦咩？我已經出埋啦ＷＯ

睇到呢句先醒起要飲水

橙

翻左工之後好健康

寒暄黎炸 同埋間公司好西

點解我返工肥撚到仆街

星期五靜到

返工呀聽日

死仕

好唔想返呀！！！！！

六 日都要番

巴打改左叫七仔
對你係7仔換公仔印象更深

巴打棄打傳說

冇人叫以為冇人打 成日去左打波

sosad 以為你同姐姐有其他節目

咪又係打機

nigga清自從比人踢左之後連PO都唔上

屌 唔講唔覺

都有好多人入左谷之後無上過黎
橙

again

咁佢icon同名真係……

#80我咪出左聲 屌你

返工啦

有冇人返民政煙腸

要返pt

洗唔洗一到星期六就靜到咁……

啲mk去晒蒲啦

去哂wet

你兩個mk收皮啦

而家星期一至五都靜

比你話mk真係條氣唔順

笑撚死

星期一啦，記得起身返工

好撚眼訓

我已經又瞓返
然後遲到

星期一特別眼瞓

訓左8個鍾都係眼訓

毒撚俾人冤枉又真係慘D既

返工＝上連登
放假＝真係放假

由00:00開始monday blue

仲要唔記得帶返工衫

你又唔洗返

理論上今日可以做晒手頭上既野
但仲有3日 係咪應該又去R啲野做

可以拖住唔交

個個星期一都好甩漏

自閉多幾日 就SAYONARA

又扮工啦

搵定工啦ching

我想做廢青咋

做到月中？

仲有十日
上星期忙完 呢十日應該繼續呆坐

乜ＩＮＴＥＲＮ返工都有制服

起馬都叫仲有半個月假期阿

請尊重扮工人士

就算有都唔敢相認

好悶 冇野做

仲有三個禮拜

快撚D到月尾啦屌

岩岩訓醒

究竟有無intern係真係做足成日既

見有啲intern好似話好撚忙
但係得呢到既大部分都得閒到癲

wfc 可恥

點r refer letter

就黎頂唔順, 日日返9個鐘坐成7粒坐, 真係做野果2個鐘仲要係HEA住做

長期全日冇嘢做係咁上網睇片

i know that feel bro 不斷將啲野拖長黎做
冇野做就瘋狂上網搵野碌下睇下
之前都好啲有人推post吹水
依家冇咩人上水

岩呀
利申搵緊PT

巴打加油 依家呢個時候pt難搵啊

只好睇定開學返咩PT好

ＰＴＢＦ

開始要趕ＤＥＡＤＬＩＮＥ
一入職俾份野我做
到而家仲有４０版未做
得返１１日要返 做唔設啦

開始留意緊任記部ＳＷＩＴＣＨ
瘋狂ＧＯＯＧＬＥ又過一日

早買早著

巴打買完PS4又想買SWITCH啦

return offer gg~

我果度好似無咩ＦＧ做（尢其ＥＮＧＩＮＥ果邊）
因為唔係計數畫圖果Ｄ工作黎
反而係要落手落腳 似學校

純粹諗下既姐
同埋入去Ｄ買機ＰＯＳＴ 睇Ｄ準機主被人撚狗都幾好笑
笑下又一日

岩阿 我都估唔到遊戲機都可以炒得起

咁又會請intern嘅？

忙點會上黎

利申：得閒到癲

我覺得自己講得１９９９（戴定頭盔先）
佢Ｄ ＩＮＴＥＲＮ似係ＢＵＳＩＮＥＳＳ 果邊
但係間野又算係建造業果範
但係入面做野又分開坐ＯＦＦＩＣＥ／落去教書果班
我而家就做緊ＯＦＦＩＣＥ既野
但係教書果班又唔係後生仔可以做到
我自己都好亂

視死如歸既人

例如我
我又潛水先啦

我真係好撚憎整excel啊
唔識用wtf

上網學少少先啦

又business又教書又office

唔計今日得返3日就完 應該冇咁多時間學哈
我有唔識就上網搵架啦
但係都用到一pat屎咁 救命真係搵日要惡補下

做完野坐咗係到

我都係 做嘢做咗幾分鐘

未食飯咩

食完飯好眼瞓
好想快啲轉下一個dept 好無聊……

我想快啲放工

巴打你忙完啦之前啲野?

每日都做少少咁真係爽皮

好過冇嘢做 隱形人咁

隱形都可以上下連登
我又冇野做又唔俾禁電話

你老細幾時放狗預埋你？

落完site去左蛇

唔俾撳電話好撚慘
監躉生活

自己做自己嘢 就嚟打機都得

做完野又坐咗係到

好撚悶
intern真係好on9

屌你今日部desktop主機係咁響
響到成部電單車咁
好撚煩啊嗚左成日

戴耳機

Agger喎Ching

咪臭係
邊個發明on9 intern架

我又點解會走左黎做架

怕俾老細見到
到依家都唔知係俾定唔俾戴耳機做野

換左老細
依家唔放狗啦

煲下劇囉
好羨慕

啲老細好難捉摸

有冇人帶先

推一推

兩日煲咗12集

冇

HEA到你

平時有份嘢做緊嘅 最過分係試過有日開都冇開過份嘢出嚟做
其他人勁忙

其他人冇催你幾時交/問你做成點?

佢地都知份嘢冇咩做㗎喇
成個project有幾個intern做緊嘅
咁佢地果邊未搞掂我都冇咩可以做
而家就係我差唔多做晒我果邊啲嘢 光明正大hea冇人理

咁都幾好冇人理你
其實我都冇人理 但佢地間唔時都會問我手上跟緊咩
所以都唔可以太hea

準備收工!!!!!!!!
今日好撚好天 但出面好似好熱

練下扮工技術
仲有一個鐘呀

又遲

原來今日先星期二

有冇人完左intern冇references letter？
我起間細公司到做
有兩個比我早黎既intern做完最後果日問佢拎
佢冇比references letter
但以我所知佢地做得幾好
純粹阿頭懶得打
咁既情況我係咪應該早一星期問佢
睇下可唔可以自己draft?

問下啦
你自己寫應該唔會懶得簽掛

佢地連工作證明都冇

或者問吓佢可唔可以自己draft完俾佢

好無聊

今日office冷氣好細，定係我有少少燥？

星期二咋

係咪一定要問老細拎佢先會俾
我唔知點開口R啊 好尷

照問囉
你唔問last day埋搵邊個俾你

咁忙？

點解我依家先睇到依個po翻左就黎3個月 初頭無乜野做 依家算幾充實

我調番轉
初頭好充實 依家日日scan

巴打係冇人再推post既時候先上
返左就3個月咁撚癲

巴打幾時完

得閒上嚟推下post先

間中有啲野做

9月1
依加番左一個月

5月開始做？
我做咗半個月炸

癡撚線咁遲完
加油 仲排你扮工仲

坐到訓

訓啦 食飯再起身

散水餅買la creation chateraise既泡芙會唔會俾人覺得太hea 獨立包裝好似冇咁麻煩

唔會
呢度有人買老婆餅蛋黃酥

我都八月31先完

酒店啲Intern好靚女

[img][/img]

圖定

我都係得食早餐同食晏先會見到佢地

有PT 番下喇
好唔捨得HEA既日子但又覺得悶但又唔想做野

悶咪做下自己野

好撚多食譜想試都冇時間

今日lunch飯後水果派左兩隻蕉
已經瘋狂睇食譜可以做乜早餐

6月1開始做

我諗住派beard's papa貪佢今日last day有平現金卷買可以慳錢

咩lastday現金券！！！！

訂幾多

我淨係需要派比10個人買埋現金卷平到40蚊

好想買
自己食六個

就放工

今日瘋狂摺紙

佢今日全部單買都係16蚊個

其實返完auditing intern份reference letter有冇用
好悶呀

而家先見到

係
真係好忙

又係扮工既開始

今朝食左個好食既麵包 覺得今日心情都好好

早啊
小確幸

尋日放左假返學傾FYP
點知咩都傾唔到

我都係岩先先夠膽問

好掛住日本啲麵包
晨早買幾個上車食

日本好似咩都好好食咁既
我都好想去下

屌 reference letter 得manager簽名冇公司蓋章 點算

LAST DAY左啦?

就算有ref letter都會打去你之前啲公司fact check
所以有冇都冇所謂

真係冇乜伏
求其入一間都好唔錯

好撚想去旅行呀

我都係！！！！！！

好掛住日本啲牛肉

返埋intern 月尾就去旅行!!
快啲完啦

個個都去旅行咁開心~
如果留係香港有冇人話我知可以去邊玩

返到八月底直接開學

屋企打機

今日仲有啲細藝野做下
聽日真係鳩坐
聽日LAST DAY LA

打機都打到悶同攰啦

我都係

唔悶
好撚多驚未開

睇劇
同fd一齊打難啲會悶

今日瘋狂做野

PROF已經叫我地而家開始一星期返一日啦

咁熱都無野無敵得過去行商場涼冷氣
行下日本城／雜貨店都幾滿足

留係香港係咁悶架啦，又熱

唔打傳說得唔得？

咁難軔練到你早起
聽日之後又變返廢青ＭＯＤＥ

開始趕進度

依家冇人打啦

回復你本來既真面目啦
死 廢 青~~

點睇做一日廢一日再做一日咁樣LOOP
我寧願日日都做

我決定黎緊呢半個月都要過健康人生
我會努力游水

巴打依家返PT?
咁唔STABLE

其實9up姐
我搵緊一份類似文員仔咁既PT

做埋Ｄ咁既工破壞自己既作息時間

廢青旋轉

呢張先岩

巴打做咩有咁多呢啲GIF圖

上網搵下就有 （你知廢青有幾廢架啦！）

有時睇ＧＩＦ圖就可以過一日

打翻lol了

翻左工之後游左次咋

唔會係全民運動日果次掛？

聽日居然有安排落去做野
ＩＮＴＥＲＮ狗的春天

個個都棄驚了~
我間唔時都仲衝緊排位
LOL十世冇玩

笑左
希望你既春天長啲

早排番工咪放工打下 依家得閒番咪拎黎做番運動 始終都係夜晚煲劇睇動漫好
可能一日講野既quota用哂

禾刀矛畀榴主屌過
遺憾

稀客
屌人都廢事啦
我都就黎可以開始我的健康人生

入TG谷俾榴主瘋狂屌柒啦

睇動漫可以簡幾時停
但一班人打機九成要打到贏先肯訓

廢事同檔主開戰

永遠都係你理虧架啦

No la 有次係放工都好精神就去左游
第日攰到pk

辣殺

HEA下HEA下又就4點
加速 放工

每天都是HEA

屌你

坐下坐下又過左星期三

求意見
我黎緊final year
公司問我開學做唔做pt
做左好似cv有用同有收入
但又驚兼顧唔到
我黎緊18cred 應該會冇dayoff
做唔做好

同埋係咪通常都唔請final year做pt
估唔到佢會問我

利申:銀行intern 遲d都想報mt

加油呀！！！！

起身返工啦！！！

起左啦！起左啦！
又濕又熱阿頂！！

返到啦頂!
又攰又眼訓啊頂!!

攰都係攰埋今日咋嘛我頂！！

頂俾你發現左

我都會不定時上黎推POST陪你架BB

好眼，

真係睇得出你好眼 訓

我會記得高達同好巴打架

眼瞓到手軟？

依家又坐咗係到

我等緊放飯啦

今日全office落去飲茶

好眼瞓

on99咁坐咗成朝，冇野做，覺得唒咗半日

打機一係贏一係輸㗎啫

做INTERN冇一日係唔晒

咁我哂左個幾月
原來仲有15日咋

響呢到時間過得快左

今日真係好鬼眼瞓

仲要返多日先有假放

再講比河中打死

我聽日都要返架
我唔係返OFFICE咁解

不過RIVER BB星期六都要返

好急尿啊
廁所得一格又俾人霸左啦

屌你地

岩岩先返埋位

今日你完左ＩＮＴＥＲＮ
搞到我以為今日星期五
聽日可以休息

點知一開ＣＡＬＥＮＤＡＲ 原來先星期四
禾頂！！！

佢要忙住返工唔打人

返ＩＮＴＥＲＮ返到盡
有無考慮申請健力氏？

站著說話不腰疼

屌 我都有咁既幻覺

可以抽時間打死你地先

weekend dont belong to me

anyway
我已經收工了

坐定定等收工

今次應該要打左你先

仲有成個月

唔洗爭
我打晒

眨下眼就過架啦

不過要眨一個月

返咗兩年,有啲唔捨得

你有intern返咩

汪汪！汪？汪汪汪！
（你講乜！ＩＮＴＥＲＮ？食得既咩？）

人走茶涼～人去樓空～

姐係你上年暑假係返同一份
今件暑假又係同一份？

工已放
intern已完
謝謝大家

小夜曲
永遠懷念你

做得好唔開心

點解呀

散水餅點買好
公司有60人 如果只係買俾識既同事(around 10幾個)會唔會好核突
但買晒全間公司有好貴仲要有d人係連名都唔知

聽日半放假狀態
好似係

買俾同team咪算
一係你睇人派喇

通常擺一個位叫人去攞定係一個一個咁走去派

一個一個啦
summer intern應該唔會忙得去邊嘅

見過會放一個位，上面紙仔寫名
然後有另一盒4蚊西餅就放係到任拎咁

起身啦，開始扮工啦

幫推

點解都咁早起身

咁都早

今日遲起身搭咗的士

遲到扣多啲定的士錢貴啲？

Hi!!初黎報到，已經做左個幾月intern

好多人做完離開左個post

如果直接買兩至三打放係pantry任人拎得唔得
咁樣可以唔需要買晒幾十人
有冇巴打可以俾下意見

係啊

我覺得可以
放完同熟既同事講一聲先囉

嘩咁grad job唔洗驚啦！

人工唔高
又要開好多OT,不了

煩緊點拎ref letter 同個supervisor講過既野一隻手數得哂 各位巴絲有冇建議

清做邊行？

新人留個名

今日收report 個仆街主管寫到我勁差
同期9fing fing hea過我嗰個就寫到佢好有heart 好主動 工作好有熱誠
肥婆真係原罪

好煩呢啲仆街

啲人走晒先入嚟

肥婆得罪邊個

可能純粹睇肥婆唔順眼

佢pass 俾hr 個hr同我學校department head 好熟

屌
我連喺公司食飯都俾人笑我營養過剩
關你撚事咩屌

屌 講緊我係肥婆

我講緊我都係
仲要俾公司啲阿叔出聲串

我都睇到我份report個分得20/30 計grade嫁陰公

佢寫我工作無熱誠 無上進心 待人接物有待改善

有兩次遲左翻briefing 都寫埋入去

明針
好仆街

想死 仲有兩個禮拜

加油呀！！！
仲有三個禮拜屌

我今日都要返工架
但唔係返office ma
之後都唔會咁早架啦

唔小心屌翻個主管 星期一唔敢返去

Saturday Blue

咩事

上面有講 俾人針

煙腸post已經冇煙腸仔

夼

Demand planning

其實係做乜架
點解會多ot

月頭要交report就多野做
月尾就Hea多

咁應該就快可以hea？

Hea緊

雖然我hea足一個月

你就好啦

冇哂人

Intern呢個時候係咪已經辭晒工

未呀
仲要返八

仲返緊

清返到幾時？

agger x2

日日去廁所恰幾分鐘

做到手痛

y

做緊工廠女工，做緊重複性工作

pm me

返到31號先完，想死

月底先完 屌

做到恰眼訓

一推

啊啊啊啊啊啊啊！！！！

發覺li 度同大半個月前果堆人已經面目全非了

pish 1 pish

me still here

老細走左，無人睇住

ＳＴＩＬＬ ＨＥＲＥ
不過有野做了
唔上得連登

agger

stop la啦你唔係煙腸

禾種返敢工架清

想早Ｄ完添阿
唔講啦，保重
我去做野啦

i love u

返到月底啊

榴主個臭系去左邊到

仲喺到
你哋走哂我都仲未走

me here

俾你鬧走左

同阿頭食飯

煙腸到月尾

笑左

日日都瞓住返工

仲有兩星期

今日又pack盒
手痛

屌又要等九個鐘先放

仲有幾個月

點解

半個月

最後2日

最後一個星期 老細放假放到星期一冇野做

仲有3日 有啲唔捨得

奴性

intern有無人真 好忙

好想最後一個星期唔返

想下星期一開始唔返

做D無聊野做到 in9

清份工係咪話走就走得

唔係 所以我只係ff下

想問你地有冇r ref letter

冇
佢想我地直接返黎做

屌穿你個系

ref letter用集團信紙但子公司印（因為集團出名但子公司係start up

有無問題 ？

就黎開學喇屌
final year喇屌

me too

我最後一個暑假

有冇諗過grad咗繼續做

唔考慮
返一至六太恐怖

推一推到有人答我

返六日又癲咗啲嘅

intern都咁返我覺得自己好慘

我覺得無所謂 係official出得啦

天下

你洗唔洗OT?

我連續幾日俾人問我O唔OT
我：不了

btw又遲到了

返八？

係呀 一到六都返八

痴撚線公司

所以大家星期六唔好失蹤
上黎陪下我

鐵人

要休息，不了！

唔係講緊同一樣野？

細公司大公司都係咁攞啦

你諗下有幾多人係慘過你先得架！

不過好似無

屌你
咁絕情

屌
你
啦

我陪你

安慰緊你都被你鬧

捨命陪君子
有酒實腸俾你

bb你好好呀

食屎啦煙腸完左大哂咩

[size=2]咦又好似真係/size=2]

坐隔離個同事係到剪指甲
啲聲

又check盒 手指痛

ＳＡＭＥ 成日都聽到
同埋佢朝朝都返到ＯＦＦＩＣＥ食早餐
搞到禾都好餓

自己買啦 仲細咩

點開口拎推賤信好

利申成日恰眼訓 做野求其

好眼瞓啊

我要ot

我今日都可能要
趕交analysis

一齊o

點解趕deadline部機就唔聽話

佢都唔想你走

想問下ref letter係last day攞定係完埋intern先攞

我都唔諗住走

帶我走
到resign的以後

last day , 無lala 番去做咩

點先慘過返一至六?
其實有

拎黎做咩 當自己返左幾個月工? 寫落CV都嫌柒

我試過連返十一日工9~10hrs忙到仆街仲要對住D西客
但係都係一份冇野做既一至六既工恐怖D……

10 days left

好
攰
呀

真心一問咁咩先可以寫落cv

最後十日

收聲呀
計埋星期六我有十二日

Last day

幫推
仆街我完左intern都仲係日日咁早自動醒

DLLM收皮啦

我返咁耐都做唔到自動醒

一樣
醒完再訓

橙啦

我想做廢青

完全唔會醒

遲到？

邊個last day呀屌

下星期一 last day
返左3個月啦

成功用last day引到榴主上水

下星期last day腦細出business trip
所以dept提早同我farewell
咁應該邊日派餅好？

好驚聽朝陪唔到你
而家已經想瞓

唔好瞓呀！！！瞓左醒唔返架！！！！

好想玩tg狼人

有派餅經驗既人應該離開哂個post

點樣開聲R ref letter好
supervisor忙到喊

自己寫draft

原來可以咁玩

跪求其他人解答

腦細出trip前一日掛

same ar ching , 拎埋六日人工先走

終於可以抖下

抖得果一個鐘

飯氣攻心好眼瞓啊

痾返半個鐘屎先

真。LASTDAY先派啦

星期六上班巴打

我老細主動話比ref letter 勁好

我射左波

做得好

前一日都得
如果佢同你都成日有交流嘅話

散水呢啲嘢無話last day先派嘅
就好似如果同日太多人last day 或者公司嗰日有派茶點嘅話 有啲人都會自動轉前一日派定啦

星期日醒六點真係奴性黎

點解咁慘？

星期六日都七點起身

巧 kai 心
返學啦

咁早？

我又瞓返

何苦呢

ready

返埋最後一個星期,開學啦屌 公司個個都好好人唔捨得佢地

又要返工

0留戀

仲有7日半

負留戀

最後五日 但今日要讓返個位出黎

可以攞正牌hea篤電話

塞車塞到遲哂到

真 last day

其實都仲要做野
有安排野我做 得一份 但我拖左兩個月黎做

7

Monday 先 last day

2hours

開sem繼續返？

完全無SEM BREAK咁滯

開sem part time

唔洗啦而家 得閒先返去幫手

唔知佢地肯唔肯簽pt,今年部門炒咗好多pt,聽講話唔俾請咁多

倒數唔記得幾多日

倒數四日

絕交呀

倒數5日半

唔計今日仲有7日

之後咪又係繼續返

做咩咁睇唔開

出左封reference letter
有公司信紙有assistant manager簽名
但無公司印
會唔會有問題？

唔返pt會窮

hea mode

入左星期五mode等聽日個8號波

坐定笠六
聽日個八號一定要挨過兩點鍾阿

窮既返咩都窮，
有錢既唔返都係有錢

唔計今日仲有３日（打埋風就兩日）

等我完左ＩＮＴＥＲＮ果日就即刻推爆個ＰＯＳＴ等你地班ＩＮＴＥＲＮ仔無地方傾計

留名睇你一人十頁

就算你出盡奶力黎鬧我
我都會默默承受架

留名睇你地十人一頁

我會

唔
理
你

bb

仲瞓緊

完左intern好唔捨得

葡萄

唔使返工個個就唔上水喇

me

tmr 9am on timr office

啲餅點派好

準時返工呀大家

收聲呀
唔想知你last day呀

倒數3日

未啊

七日

我唔聽我唔聽我唔聽呀

咁我唔講啦

你地琴日打風唔洗返有無糧出？

無糧出都叫多日假阿！

利：有糧出

仲有聽日

我都撚緊
大搖大擺拎上ＯＦＦＩＣＥ好怪

禾ＬＡＳＴＤＡＹ禾刀吾想架

你有無諗過有班ＩＮＴＥＲＮ仔都會受風災影響到
例如我

賺左日假

831last day表示數住日子過 好痛苦

提早遞信走啦

無啊

[size=6]DLLM[/size=1]

而且我離831中間得一日假

我都想

由以前凖時9點翻到 到宜家翻11點半

點做到

你個名首歌

一早last day真係輕鬆

講緊返學定返工

Same

有無ＩＮＴＥＲＮ仔會坐坐下ＯＰＥＮ ＯＦＦＩＣＥ變左坐房

坐放咁開心
我果度得啲大粒有房 唔會有空位

屌你
我冇自己位

Day 1 就係同另一個intern 仔屈係間空房度 應該係上一手有d 大粒野走左

唔係死果隻走左

一陣佢同學校講我表現唔合格就仆街了 死都做埋最後幾日

本身係坐出面，有新同事（全職），ＤＵＭ左我入房

唔通你一直都係企位

咁你都爽左個幾兩個月啦喎

矛貢得閒啦
同埋你個職位好多野做既咩？

應該係有時調下位

為左個grade

yes
走黎走去

加油啊

岩岩攞埋REF LETTER
但係仲有10幾版PAPER WORK未做完

有冇人係冇買散水餅

我諗緊
問左一個大粒既同一個師傅問佢地食唔食甜野，都被佢地拒絕左

我同啲同事完全唔熟 覺得派餅會好老尷 又唔知買乜

唔知點解覺得你串緊我

我
買佢老母咩，做到燥

不如買黎farewell我

啱呀
都走啦驚乜
不如熟既食餐飯好過

冇啊BB

我唔聽呀
分手啦

cs dog 忙到hihi

好耐無入嚟

唔好唔要禾啊BB

一齊倒數

你以前唔係咁架
last day你就變左啦

其實唔捨得份工

點解
得我一人返到被虐待咁

想翻學多啲

我個層都係一個人
不過上下層d intern好正正子

我都係
所以要上嚟R水吹

我呢間 俾offer我都唔返

ＳＡＭＥ

乜鳩

gay test

屌你仲提

唔覺唔覺呢個post都三十頁
真係計岩時間31號就end

返埋今日

下星期丘嚟陪你㗎

今天就ＥＮＤ左佢

加入ＬＡＳＴ ＤＡＹ行列

散水餅買咩好

你一個人拆掂佢？

咁你都係要走

我刷一版
剩低就等Ｄ未完既搞掂佢

我都係被迫咋

攰到唔想講野

係你唔要我

冇啊,我冇唔要你啊

你走呀
今日last day？

有人派泰昌，諗諗佢

我買左15蚊舊既西餅
買多都無得平
肉赤

東海堂都好夠做啦

美心八蚊撻其實睇落都ok架

買餅都買咗成舊水

好啦我走先啦
係啊

一舊水算少啦

全世界男人都係仆街黎架（again）

買十舊都百五矛得平阿

太遠，不了。

行返去要十分鍾（最高步速）

所以睇到我地班仆街，你應該要開心返先岩

少過最低工資仲買一舊水係心痛架
雖然hea得多係要還既

你老味hr狗班八婆仆街死啦
以前啲人話最憎hr狗，我唔信，原來hr真係好撚乞人憎
你班顛倒是非以訛傳訛嘅hr狗 係吖講你地吖
intern都搞9人

仲有一個星期就走，一直做得開開心心
覺得份intern好好
點知臨尾俾你班hr屈
你老味越諗越嬲

做乜搞到咁慘

終於完intern
依間公司好垃圾 work culture 好屎

明明我乜柒都無講過，個hr屈我過嚟搵佢r下年intern嘅位，仲講到我好撚想做要過嚟r咁，仲要打電話同我上司個上司講好話唔好好睇住我呢個intern
屌 西公司撚想留係到做咩
好彩我上司都知hr個邊咩料，無怪我只係搞清楚件事
intern都要俾人屈，你老味啦
搞到我全日心情唔好

公司有無用老翻 ？

星期六返工好攰

Bb

咁係你間hr閪喎

BB你幾時開工

九月

你嗰間啲hr屎忽痕咗少少咁喎

點解咁講

分手啦

個HR好撚閪

邊款朱古力

有六款
記得都係8蚊咁

到我倒數7日啦

自
收工攰到傻左

你好想繼續翻

唔想開學

三十一號last day都唔知請唔請餅好
上個月走嘅intern冇請
廿九號走個三個講明唔請
得我一個請好似做壞規律on99咁
同埋返工個層樓有幾條team同幾個秘書
請晒我破產都似
只請自己team又有d尷尬
做有hr部都唔知點好

其實只請自己嗰team都ok嘅
前提你同隔黎team零交流

0900

朝早又落大雨

last 3 days了

仲有三日

boring

very boring

有冇人一齊捱到31號

好多啦

公司出43蚊/ hour叫我開學返去做pt

係31呀
不過1231甚至更後

43低左啲喎

搵唔到開學之後既 intern
利申 final yr

diu last 2 days

冇人既

推

再推

dllm牙

聽曰買散水餅了

係咪得返我一個

而家先入算唔算遲

no la

有冇人唔捨得同事

傾完之後開45
我見街招請侍應都42啦。

文職至少$50啦

last day了

個post如果開咗sem都未摺嘅話
咁應該唔遲嘅
利申placement

last day

仲有6個鐘

聽日last day 今日射左波

1.5 days to go

有冇手足已經擔心緊搵 grad job

仲有成大半年wo ching

big4個d 仲有幾個星期就開始apply 佢地未到聖誕已經簽哂約等返工

聽日31號 呢個post都推唔爆了
幫推

仲差一日就完啦

已完

推推推推推推推推推推推推推推推推推

上星期last day 諗住請d 同事飲茶，點知比阿姐請返轉頭，搞到有d 唔好意思

散水餅買邊間好？

大家last day會唔會請同事飲茶?

雪光學

河中作夢巴打呢

明月半倚深秋

銀行唔比ref letter

wa diu, 咁pk既

夠啦，仲想點

今日Last day冇買餅 個manager 仲買返蛋糕比我

wa diu

天下無不散之筵席

做乜掛住我

btw 做到年底既大家要加油

Intern extend咗做pt

所以今日繼續返？

返哂intern 連啖空氣都清新過人

終於可以坐低慢慢食早餐

等星期一開學

不要再說了

又要諗搵乜part time

係咪個個都有ref. letter

做廢青